巴打裸辭最長試過幾多個月

三個月中
開始焦慮

兩個月
不過仲有份兼職

就3年

4個月

半年

年半 仲未揾工

7年

乜叫裸辭

會變三年

三個月here 搵緊工但冇消息，開始驚

兩年半

兩個月

7個月
而家返新工

到宜家3個月
各位加油

廢柴

15個月

X2
仆街啦今次
年尾極少opening

去拎張work holiday visa

一年

本身有份工見約好左又cancel

唔著衫睇辭典

冇工搵新工係咪預減人工?

半年ing
有錢用
但想搵嘢翻
好過日日係到玩同hea

5個月
岩岩返左新工一個月

無跌反升

四個半月了
日日打機 睇書 上網 做下運動

lm

佢唔會壓你冇野做?

無。本身我畢業之後個份做左半年之後無做去左朋友公司幫手做左一陣又無做。
之後搵工搵左幾個月
可能我本身叫價唔高掛
反而佢加比我

1年,果段時間真係好開心.開頭無壓力

操好身體去考埋紀律部隊，海關/入境/差佬全年招聘

四個月

未夠一個月已經好不安

你搵新工預減人工咁點解要轉
緊係升啦

未安係正常
每日keep住send email就得

壓價就寧願唔做/做下其他野先?

七月到依家
已經有marks&spencer嘅part time offer

三個半月

全部用黎去旅行 使左四皮野左右

我係屋企冇咩點去旅行都用左四皮野

半年，仲做temp工

屌，笑到出咗聲！

第8個月，人生轉捩點，諗咗好多

More

小心hea到變 抑鬱

小心hea到變抑鬱

就黎4個月 去左兩個月旅行 依家開始驚

9個月

點做到

由2014年4月祼辭到宜家

家用,食行,短途旅行,雜項...
三個月用左4-5皮野
自己都嚇親

兩年

有冇好路數？

2日……

多過半年既巴打點面對生活?

半年到

四個零月
第三個半月開始揾
好快就揾到工 仲高人工過之前40%

無壓你價?

點解開到咁高價?

點解你仲有錢生存到

半年
中間5次旅行

宜家已經第4個月…

九個月，幫屋企生意，其間有番part time

已經6個月了

半個月
通常1-2個月都冇咩 3-6個月開始心急 6個月-1年開始壓力大訓唔好 1年後就...心灰意冷

6個月

就2個月

不過一直做緊freelance

八個月

咁其實有少少炒散，同埋去左working holiday都叫有收入，只係無正職

我個年,計落有三十萬資產加埋啃老parttime 基本上唔駛點用積蓄
不過宜家睇番應該投資番去自己身上,學下野做下健身都好

你肯開就得 當然好多都會壓你 企硬就得
裸辭咗唔代表之前啲經驗係無架嘛

7

8個月 轉埋行

3年

冇諗住再返工，靠股息生活

上年12月到今年5月 差唔多半年

八月一日到現在
冇打算搵工住要去多啲旅行先
現在每個月都飛一飛燒下錢先

上年9月到呢家
早排返咗幾日垃圾閪工又辭咗

上年10月到而家

真心請問上面半年或以上係咩年紀，做緊通科定專科同埋冇家庭經濟壓力咩？
想呻下，自己之前做左年幾野裸辭左2個月揾到而家份工（中間有多過一個offer 但想hea 多陣推左 ), 但而家份新工做左差不多2個月又唔係好合心意想裸辭都唔敢 ,因為某d 原因如果黎緊我唔返工屋企會有經濟壓力，日日一方面唔想做，一方面又大壓力怕咁落去過唔到試用期冇左份工

一年，重要供緊樓，屋企有事無搵工。

之後要賣基金先夠頂返工未有糧出果一個月

就黎3個月

16 1月 至到依家， 去完wh, 5個月喺屋企

堅定流
要等咁耐，你地咩學歷

半年
個陣日日做廢青好撚爽

年半，諗番都癲，但d時間過得好快，完全係不知不覺

兩個幾月
中間去咗洗碗，老闆話我推高咗餐廳平均學歷，第一次有三大畢業生洗碗

fg份工做左三個月發現唔係好啱自己，嗰時畢左業hea到7，8月先開始搵工，驚搵唔到野做，一請諗都冇諗就take offer，人工低又咩都要做 後尾裸辭keep住搵工揀工，中間reject左兩個offer，咪搞到差唔多半年先有嘢做 而家一路做一路進修緊
好彩老豆老母未退休，屋企冇左我份收入都冇乜影響，同埋自己唔大洗大學pt都儲左啲錢，半年洗費都叫做捱得住

就黎四個月
最近開始有d不安，其實屋企冇咩壓力
自己返左兩年儲落錢仲夠洗一段時間
其實唔想返工住，但有d淆再揾工點解釋，香港唔興有gap year

我諗住做M記

已裸辭 唔想再對住閪老細
搵緊工既巴絲加油

好搵?

8個月

兩個幾月
下年再裸辭

一年 生不如死

5個月，番緊parttime

4個月先有工返

半年 期間返左1日工

一年到

三個月 啱啱過左之後有野做
不過都係低薪狗屎垃圾工

本身做咩

20個月

Lm

唔夠裸辭

工接工 抖咗8日

半年到
係無咩錢洗，屋企有d 說話你聽
但好有生活態度，好爽

啱啱祼職咗,聽日見新工

3個月

就來5年

啱啱有offer

14個月，有份parttime餓我唔死
仲實現左兒時夢想，終於試過飛機坐頭等

咁能快

我諗緊係咪要考入境同海關

半年，返緊temp clerk

半年，仲要無翻part time
頭一個月hea走左，二三月開始做profile，搵左三個月工，等回音個段日子最辛苦

年幾

屌

想做果啲都無回音

真？
more plz

2年，最難過係in完無回音

我覺得最難過係要睇屋企人面色同說話

又要搵工，又要in，in完又要等，請咗又唔知啱唔啱做，返咗工又想放假

所以考慮緊提早退休，唔使煩

大半年 而家淨係靠parttime生存 諗住新年之後再搵

一個月左右

屌你地奴性係咁重
講到冇工返好似會死咁, 餓唔撚死咪得囉

日日出街見到自己同廢老融為一體有d唔慣

有parttime唔叫裸啦

差唔多五個月
有個幾好既offer但唔想返
有時望住自己都覺得自己就係唔捱得個d 90後廢青

見左6份工
0 offer

見左10份工，0 offer

真係想執包袱wh算